[唉, 又贏唔到]候城 對 利物浦 3

收皮啦 垃圾利

垃圾利垃圾利

終於可以跌落第5

無資格嬲啦屌
防守又做唔好
簡垃圾又繼續正選
遲換人
屌自己啦廢中

廢中私怨撚

出屌摩又輸波

明你老母廢中

好廢

潛水先 BYE

winless in EPL since 2017

兩球都係傳統利式失波

高普 係咪會被炒 ?

Mola mola

同輸俾般尼個場一樣咁鳩

熄機

高普睇黎捱唔到三季

垃圾痢

開始bin屍

又小器又硬頸

set piece, counter每樣一粒
一球都入唔到

痴撚線

仆你個街

好撚後悔冇買候城6.9倍
依加平衡唔到心理

see u all in 2018

會唔會一路輸到季尾

候城都贏唔到抵你最後入唔到頭4

邊個做領隊根本一樣
呢隊野咁多年根本受左詛咒

哂時間睇西波

返英冠爭冠

幫FSG賺咁多點會炒

一換走米拿.....

說好的古文明啦回歸晒就應該會贏呢

雪下bobby好

一換摩佬就派膠
米拿好地地換走佢，古鳩下鳩下就唔換
高daddy ho ball

高普 係咪最快被人破晒戰術既英超教練

抵啦，冬季唔買人
前面冇態冇人換

好撚後悔冇買下一隊入球
明知會劇本再失都唔買

又無前4

Lulu真係好廢，出親lulu都輸波 屌你老母廢中，雪沙高做咩9

大家當返利係中下遊球隊，咁樣睇波就會開心好多

Panic buy都唔搏下

都係做返Doubter好
垃圾利根本就一鳩樣無變過

關撚lulu事咩

爸b 豬到呆 咗

哥狗

灰到坐係度

廢中冇哂聲氣

一陣雪埋米拿架啦

換米拿硬係覺得有私怨成分
雖然換摩攻合理嘅

Next year is our year

2017 一定唔得

廢明奴 古天奴兩條友成埸唔知做乜柒都可以踢足

成撚個廢伯咁

榜尾 六隊 爭 3 個降班名額

李斯特城 慘啦

唔買人咪咁囉

都唔知踢緊乜 中過龍未？

下下輸反擊，真係好撚濕尻

其實可唔可以放佢地一段假唔操波抖下

軒

唔係話乜黑氣石一番左黎真係無場好波 我知唔應該咁樣賴，但點解會咁杲

都唔明點解個套陣容成個月都贏唔到波，都要堅持用落去，可能我唔識睇波，真心唔明

護級啦 廢隊

好笑多過好嬲

神軒應該射多啲呢啲啦

咁真係出親lulu都冇好野，我記憶今季出佢真係輸哂

早排班痢仲話軒達巨世界級
人唔笑狗都吠

4 Liverpool 24 13 7 4 52 30 22 46
5 Manchester City 23 14 4 5 47 28 19 46
半斤八兩

候城都贏唔到想有頭4

兩下神救
唔撚玩啦

根本要試下442
用死433吖拿

文尼出返喇
咪又係輸，屌

已經冇感覺 預料之內

有無人覺得隊長一D都壓唔到場帶唔起隊波

輸到無哂FEEL

年年都係咁

上半季只係虛火黎

Lukaku (4)

一個月內所有爭冠希望幻滅

lulu打中堅又冇試過唔失波

撞邪呀
西撚到

高普: 點算好

下場睇精華算
反正都攻唔到 守唔住

同阿狗一樣
下半季一定食哂屎

踢半季好波就chur盡?
不如去打桌球啦

次次門前都執唔到

9唔搭8，養鬼仔攞英超呀

爭4都mola

走

We don't know how to win

89分鐘先出力，好波

又搵馬貼打前

咁都叫神救

出lulu係輸哂 話我迷信都好，lulu真係走得

你On撚9？
成隊踢得最好係佢
分波長傳到哂位

㩒撚左成場一球都入唔到

阿點食屎法都有前4
垃圾利呢

有老母唔出出簡

對面個領隊開心到

冇晒士氣
對親下游都失分

咪繼續唔好買人囉 一路輸落去 護級

估下daddy賽後又講乜

候城 領隊 頭先做依個動作

初次留言
真係好垃圾呀

公平d 哥狗今季先黎 雖然兩個都好撚固執

下場對熱狗

古

全部利迷都知呢d係垃圾時間唔會有波入

係英超諗住省錢等於自殺
決定今季唔睇 入前四贏波都唔關我事
即使俾手足屌我假利 可以去撐車路士都係咁話

年年入頭4個幾隊邊個會有簡做正選
利狗仲用緊

繼續用簡囉

失分渣嘛

要雪下古仔啦真係

4:1 贏李城

唔好賴，係成隊既問題

除左軒
其他都係垃圾

失多球

邊買到人啊利，又冇錢又冇歐聯

This is the third best situation

心諗：你睇下高普幾ON9

學識左唔好放太多感情同精力係呢隊西波度
如果唔係會好辛苦

對熱應該會好睇少少嘅

睇到成個人灰撚哂

巴係咪要
一千萬都放

黑氣石問題

下場再棄老母出can可以宣布高普食屎

你知,我知,單眼佬都知

今季唔會再理呢隊西波

今年護級算啦

輸得好睇啲

比人456啦

一個月內盃仔無望、前四無望

喂 阿哥

古個態沉到可以搵海綿寶寶啦喎

俾人456梗係好睇架

你也可以簽這樣的龍門，但你買了一班染頭

6.5買左$100

屌本身都諗住買！

決定以後買利對家

中下游都唔會10場贏得一場英甲掛

唉

有文尼咪一9樣 垃圾利

邊個教都一撚樣 隊波廢一世都係咁 認命啦

史毒真係有價好賣

虫獨

究竟前世做錯左d咩 今世先要捧呢隊西波

投晒降

冇晒speed

呢句真

點解會捱得到成個一月
之後仲有成個月贏唔到都唔知點算

廢中咁小氣會唔會雪埋米拿

狼隊9.8
侯城6.9
史雲斯都過10
買曬依家住貝沙灣

跟本人地死守玩反擊就收皮 依家隊隊打利都係咁打

要雪曬勝利十一人

其實真係唔知對big6 果陣懶係熱血咁係做乜春

上次2:3之後決定每場買$100對家做對沖
今場先記得買

雪囉 雪晒佢

有無下半季table睇下
係咪包緊尾

其實利真係踢得唔差
根本就係候城超晒班太屈機

高普今次可以講乜

佢個問題就係比太多機會先換d唔掂人

唔知，不過我知can一定場場正選90分鐘

利post手足一齊買對家
下季應該夠買起利

下場仲要對熱

廢中賽後會講咩呢

雖然話類型不合，但史獨上陣時間咁少，好難指意佢搵態

一哥6-3般矛
做乜撚

有蘇亞雷斯果陣夠勁啦 勁撚過你文尼幾皮 咪又係咁 算撚數啦

屌你老母高普

高普比人睇穿哂

愛華頓6-3

佢都知主攻一定要打控球
問題佢真係搞唔掂點破大巴

一哥

摩一出黎已經柒左球後腳

叫佢打u23搵啦，踢大會架冇料就係冇料

而家睇高普功力
點樣帶隊波走出谷底
雖然好嬲，但仍然會睇，支持隊波

Third best result 冇埋

總比數6-5利市又贏

Jamie Carragher tells Sky Ireland's viewers Liverpool's title challenge has "certainly gone"; teams "know how to beat" his old club. #HULLIV

終於知點解fsg咁中意買唔帶腦踢波個d垃圾
因為有腦都唔撚黎利

高普要附好大責任 都唔知攻乜Q
成日左邊cup番大位斬遠處

跟本底牌就有問題 唔肯大清洗有J 用

好似當年羅渣士n場不敗之後咁

戰犯:作客球迷
靜過圖書館

場場七成控球贏唔到
好似層相識

前4都炆水

高普太固執認為佢接手前個班底係有質素，其實坦白講，點教佢地都係中型班班底黎

劇本不斷重演

下，臨尾輸2-0仲唱緊YNWA
我覺得真係算係咁

無前4 點買dahoud果d

兩個轉會窗俾你買人
都可以搞到咁
一個form打死成季
俾人睇穿哂都仲要用落去
2017睇足咁多場真係灰到爆
決定呢季打後都唔撚再睇

利不需要為歐聯而來的球員

算啦垃圾利
咪撚害人啦

唔關事 d 人可以表現得好好
但唔穩定係最大問題

其實佢買左文尼己經好好

Carragher: "If you look at the bench it looks much stronger than last few wks but the manager has waited too long to make a change recently"

Carragher: "That is not a difficult ball for Emre Can, it's a little dink over the top. He hasn't been in form last few weeks."

Carragher: "If the form Liverpool are in continues in the next few weeks the chances of top four will be gone very quickly."

Carragher: "It's not rocket science now how you beat Liverpool."

Carragher: "There's things in this Liverpool team that at times you kid yourself that it's ok. Lucas at centre back, Milner left back."

曼城 車路士 利物浦
大會

We showed great character

一早就已經話好危啦
係之前d利迷由諗住爭冠tune去爭前4內心舒服左一陣之嘛

問題係高普硬頸，羅渣士起碼都識換下陣

決定支持轟了

10th richest club in the world. A centre midfielder playing centre back, a right winger left back and a barista in goals.

買左$10咋

唔好放棄啦子

屌你老母
1. 死攬契仔屌簡，場場踢到一pat屎都繼續正選
2. 領先打和落後都儲印儲到70幾80分鐘先換人，場場都換一兩個就算
3. 無鋒陣斬你老母咩斬
4. 俾人睇穿哂繼續死用4-3-3，人哋轟干地都會變啦
5. 咪撚再話後備冇人，一月有40M仲繼續冇人？

今季唔會再理呢隊西波，費事影響健康

屌你 唱得好大聲喎 （好似得上半場）

bring back肥賓啦屌

Marco Silva's home record as Hull manager:

Hull 2-0 Liverpool
Hull 2-1 Man Utd
Hull 3-1 Bournemouth
Hull 3-0 Swansea

Instant impact. 🐯

睇左十年利
一場西過一場

Liverpool have won just 1 of their 10 games in all competitions so far in 2017 - that was a 1-0 win over League Two Plymouth.

DDLDWLLLDL

DLLM

4唔係問題啦，係佢個433打法on9

贏果場仲要係唔知英甲定英乙

屌你老母，高普博炒?

高普挑戰緊球迷耐性

put a cb in u23 and loan out, never checked player's availablity before he seems unavailable

仲慘過睇kings時期啲波

其實個打法唔on9
不過成堆炸彈球員
巴西孖寶又冇料到

Liverpool have dropped 12 points in their last 5 PL games, having dropped only 9 points in the previous 16

大家可以估下最後排第幾

5 or 6 sure

j番2016 全年 table把啦

7/8

決定之後啲西時間都唔撚起身睇
太撚失望
淨係用死Can已經嬲撚到震
控個地波連轉身要控3/4腳，講緊無人逼
On99我1腳都搞掂

2017年除左打轟同打最聯好D之外其餘全部都係西波

Shocking scenes at Selhurst Park. Stewards holding back 'supporters' by the tunnel and few of the stewards have been punched. Disgrace

仲有咩賴 就快冇哂藉口啦

中柱王

啦老軒踼得好地地郁佢地做咩

佢老味4-3-3無鋒，中路泊巴士就已經搞撚掂你，中路繼續用個冇創造力嘅屌簡做乜柒？

好兄弟

呢隊波交失扭失既情況直頭瘋狂

而家睇住呢隊閪隊輸真係心涼
你地唔係諗住咁既人腳實力可以爭前四

季初係禁區d配合走位冇哂
真係唔知球員執行能力有問題 定高普問題

高普仲出屌簡係咪想搵佢做戰犯等佢知道自己有幾廢，等佢續約唔洗叫加人工

個頭開得咁撚好 都可以7返轉頭

FACT: Romelu Lukaku has now scored the same number of goals (6) in 2017 as the entire Liverpool squad combined. 😳⚽

宜家隊波根本啞哂火兼冇哂默契 再唔轉陣只會繼續豬落去
之前套form幫隊波上到嚟呢個位已經盡哂 邊有一招走天涯咁著數 高daddy真係要度度佢

有機會完季低分過上季

文尼呢個藉口都無埋

呢隊波而家存在價值係拎黎比賭徒搵錢咋

廢中嗰種固執嘅程度真係

發覺利完全掌控住護級隊既生死

邊有？隊隊攞足三分

完季俾一哥趕上不是夢
Lukaku

等睇一哥追埋上黎
利落第8

留名睇下場繼續正選
邊個現場手足下場掛banner叫can食屎我夾$300

一開始都唔應該賴呢樣啦 衕利記邊係可以一個人踢起全隊 連so7都唔得

新年賀禮:3分

睇垃圾利睇到唔知俾咩反應
又俾人逐場拎出黎bin屍

踢返4231寄望力子成才算啦

Carragher: "I think every manager in the league, except the top 5, will imply Hull's tactics against Liverpool."

Carragher: "Liverpool do something stupid from the back, this time from the goalkeeper, not the first time we've said that this season."

邊隊係利攞唔足3分, 果隊就好大機會會死

Carragher: "The changes from the bench needs to come a lot quicker. They've taken far too long."

隊波最順個陣就係季被簡兄傷緊個時
佢一出返黎就

真係好想知係FSG唔科水定廢中唔買

唉 唔係話唔撐隊波

但係個表演真係令好多人都失望呀高普
你估德甲隊隊對攻咩

自己隊波弱點明顯 真係諗緊都唔明點解搞極都搞唔好個死球問題

打返起雞湯同新特蘭，有利加持護級冇難度

只需要耐性等待

忍唔住入嚟屌返句
屌你老尾雪契仔啦！
都唔明老母衰乜 正選唔俾佢打
戇鳩鳩
睇到熄電視

一定係廢中唔買
FSG夏天支出正數 點會唔比錢

今場can果種念力足球真係唔講得笑

成個一月咁柒都唔買人，唔講仲以為後備大撚把可以改變戰局既人
費奴古天奴沉撚到咁都冇人取代到佢地

有老母唔出出個鳩下鳩下既簡，累輸第一球之後仲要可以忍得住唔換
之後場上有古有費有簡呢三條無態既撚屌唔換，反而換走米拿，入多個炸彈入黎
上場先入完波既老母竟然出都冇得出

進攻得返兩邊傳中呢度板斧
但係前面無乜邊個頂得

下半季咁柒真係自己攞嚟 乜鳩都錯撚晒

依家個感覺係 對親弱點都係重覆緊同一個loop
劇本到灰晒機

精壇開始反高

Jack Rodwell has won a Premier League match in which he has started for the first time in 1,370 days.

點入數？

契仔點打都得，踢得柒唔防守都得

13/14年個陣咪又係成日輸呢d波
根本踢足咁多年
對利都係打個套就會贏

其實都唔係簡一個問題啦
你睇下古史獨奧力治費明奴米拿馬貼狀態都係下箭咀

係佳尼文尼軒lala步頭爽d

唔知廢中近排搞乜

有陣時撐利記真係撐到好氣餒
灰到真係影響埋現實生活

佳尼都係柒 傳中有冇成功過

上1場仲要串到獌應一應

高普仲要話唔撚理出面評論
真係唔知幾時先諗得通

佢進攻不嬲都係咁架啦

Paypal
唔好俾張A4 banner我

賣BTK然後打斬波
成件事好反智

廢中搞撚度正選冇氣 bench零態 屌你老味咩

依句話說好雲爺爺style

講緊速度同反應
逼搶少d集中力都唔掂
你睇兩球失球，成堆人都呆撚左咁
文尼推失，但失球錯不在佢

其實隊波根本就廢
俾你逐個秤，有邊個利正選去到其他前六有能力做絕對正選？
俾盡咪得古文兩個
問題係個陣咁廢又冇後備
都可以堅持唔買人
除咗屌你老母我都唔知可以講咩

拉都應該得

十場波都諗唔通都無咩可能架啦
除非俾老細同球迷兜口兜面屌

還我羅帥 還我肥賓 !!!

冇體能冇態

好彩冇入決賽

得軒踢緊波

已經決定捧些路迪

佢肯定知 但真心手上得啲咁嘅牌又做得啲咩
今季目標降到有歐霸資格就算 如果唔係肯撚定夏季簽唔到人

Klopp needs to let go of his stubbornness that he can turn average players into world beaters. And sign experienced players over potential.

人渣士同肥賓係蘇超英冠屈機唔好

試過1314
果隻灰

呢d是小事

手上有40M佢又做過啲咩去執下啲牌呢？
十一二月用呢個理由都算
過埋個冬季轉會仲話牌唔好？不了

Carragher: "Simon Mignolet showed again today why Liverpool need to sign a goalkeeper. He is not decisive enough."

其他人對住Mane有無幾分慚愧
非洲盃前又係旨意佢爆
而家情況仲嚴重左

見到個topic以為候城又輸波

你唔買人就係用呢d牌架啦

有老母同力子仲出史獨can已經罪大惡極
換啦都唔換古真係on9到呢

軒真係愈踢愈好，分波好好J

係輸下又俾下假希望你 最灰
上場和轟 而家俾屎人食

40m 大拿拿 買到2件 即食

人地唔放

你有plan b 你都可以租

冬天 咩都唔做

新黎新豬肉係咁架啦

成個一月佢昏迷左？

Klopp: "We played completely different against Chelsea, 4 days later you play like we played it makes no sense."

Klopp: "The game has to wake us up. It's not acceptable. A few thoughts right now, I cannot say them."

20m依家冇可能即食啦，老母都要20幾萬，其實廢中點解唔肯用mkv

bench M7 Mig
start Moreno Karius

諗下點變陣 仲好

呢個陣 已經沉左2個月

叫你課金又唔課
而家成手爛牌根本冇得點變

Klopp: "In the 2nd half we had a lot of possession, but what's possession. Possession is only possession when you do something different."

買候城真係喊住收錢

問題係勁既即食又唔會肯黎，話有potential既後生仔又唔係真係咁有質素

係有thoughts先好呀鳩up怪

mkv喺葡超個表現好難用得落手喎...
用佢不如用孖丸

落到歐霸更加唔駛簽到正常既人
只會重覆早幾年
佢太依賴團隊發揮
好果時 古傷 文尼走左 馬貼又國際賽問題 廢奴又醉駕
成堆野打擊士氣
人又買唔到(我覺得佢係好想買但冇牙力)
沙高又唔生性 馬高域又唔爭氣
史獨又低潮 兩個龍又唔生性
當d 人冇事出返晒既時間已經去到谷底
你唔係好似so7 果d 波牛性格又好波真係救唔到

講乜春人腳丫
如果你話輸比獌軌
贏雞湯侯城都話
近五場得兩分咋

所以已經冇人知佢想點 又唔係冇錢 想撐都唔知搵咩理由

屌因為人地唔係泊巴士啊嘛
佢真係唔明定9up

要接受一個現實就係依隊波係無咩吸引力去買到big name, 就算klopp係度都係, king 時期買到 Suarez 係exceptional

Klopp: "Today we didn't score 1 goal but we could have scored 5-6."

其實我唔覺得係陣個問題 係人嘅問題 班球員根本開始有疲態 啲決定做錯晒

打中下遊好心就咪打無鋒陣

見佢打侯城又幾ok

其實最撚慘係唔覺佢會變陣
換人又下下淨返十幾分鐘先換
托柒咩

信埋今次

冇啦 佢自己都係鳩下鳩下咁

下場餐一樣正選

S7嗰陣荷甲勁但未正式喺大賽響朵
買到都合理
但買都唔買真係接受唔到
Brandt Dahoud都唔大名但好有潛質

平行時空？

agree唔講以為係護級隊

而家咁真係出曬幼幼都無咁激氣

班幻幻英冠隊都贏唔到

利幾時可以買返個蘇7廢托呢D世界級前鋒

屌，次次對下游/次級都係同一過程/結果/回應，你唔悶我都悶啦高普

各位手足再見 決定轉會去我轟

的確係有機會架
你數下今場d 飛機波
冇兩三球中到龍就算唔入都可以博可混亂呀
古隻腳好似傷到吸識射咁

無問題但照出罪駕狗

廢中：S7如果喺而家隊利會係後備

份人又小氣
有沙高可以用唔用，搞到依家要用盧卡斯
下場米拿會唔會比人雪

一月唔買唔借
慳個少少
之後咩都無 暑假就無人理佢

計返時間今年夏天可能買到既

99%會

Last 3 results away to Hull in the league:
Lost 2-0 Feb'17
Lost 1-0 Apr'15
Lost 3-1 Dec'13

討論定

下季 買咩 高中鋒

下場再見到燦 一定唔撚睇

燒味足球

打中下遊真係好應該比奧力子踢正選
好身體質素壓下博下都好

死踢high press 拎完粒波又冇撚用
仲要搞到攻個時個個冇哂氣現位/走位

冇歐戰根本夠做
杯仔出幻幻吸經
真係唔洗買

準備睇屌摩表演

泊大巴，出下力子搏下D神來之筆遠射啦

無歐聯 你堆目標邊撚個理你

最後買一堆你所講的plan b,plan c

廢中要玩前場壓迫
F11做第一點搶奪好重要
力子做唔到咁嘅效果

但F11已經俾佢chur到成個感冒童咁

Klopp: I've done (so many) interviews. Usually you feel better. This time it doesn't feel better.

班青年軍有幾多個擺得上大枱 英甲都打唔撚掂
至撚勁果個板藍根唔留黎打盃賽用 反而借出去

Klopp: "We gave easy goals away. We didn't play the first half the way we should play." #LFC

小氣+硬頸，十足公園阿伯

靠f11做假9 始終唔得

佢把握能力太差

叫佢射腳波都做唔到仲搶咩

Klopp: We have to take all the criticism. I spoke about expectations and being positive. After this, it is not allowed. We expect more.

不如估下英國利撚幾時反高

f11 可以打後一格
而家古個位根本唔知做咩
連cut in 遠射都唔做 成場都唔知有冇見過佢落底 或者入禁區扭下
簡就直頭唔知做乜鳩

根本要買個高產射手

Tony Barrett Verified account ‏@TonyBarrett

Mignolet's nowhere near the worst player Liverpool have had in recent years but he's the worst one they've persevered with.

廢中嘅理念係遍地開花，唔使集中喺一個前鋒身上

屌，根本係想集中喺任何一個都冇可能

原來米堡失波都少過利,阿,曼城

Feel到黎緊有人應該會落契

過於前鋒逼搶，有幾多廢奴

係年幾前先開始睇波 ，求其揀隊睇 ，因為有fd支持利所以就開始睇利成為利迷，想問下各位師兄究竟點樣可以成為利迷咁耐？ 係未有啲被虐傾向先成為到真利？

卡蘭卡假假地都叫摩狗前西副手呀

Klopp: I want to play better football with my team. You have to show what you should reach in a season. Long ago we showed it consistently.

呢隊柒波真係當中游咁睇會好過D
個人會冇咁嬲
上半季就好似上季李城咁超額完成 下半季打回原形

買唔起 買得起都未必肯黎
接受現實啦

佢排緊咁後都係唔識入波

你個咩frd黎架
咁仆街既?

反埋fsg

屌佢老母

係摩 卡重新上契

又唔買左翼，攻中又太多，又冇好前鋒，利一路都冇嘅問題嚟

Klopp: We need to show much more consistency. Champions League is an outstanding, big target. We have to show we are ready.

米都係走啦 頂唔順佢
入番個正常龍同model爭下啦

由你想做利迷個秒已經係有被虐傾向

佢同我講有個蘇亞雷斯好勁

已經有個史獨
佢傷都話
依家佢完好無缺
你個套開始唔work就好心用下啦

你個名

Just show us u can do it Klopp

趁仲有機會，轉投我轟啦

Klopp: Counter attack for second goal was not too nice. A lot of things to do. We have to change it. Immediately.

認真做利迷正正係要呢種起起跌跌先得
就好似人生一樣 起時你唔會係最勁
跌又跌你唔死

叫fsg唔好lock住個轉會account
同高普買人

2017開始隊波好consistent wo

仲對S15有幻想....

Klopp: I don't think it's attitude. I don't know. All performances are a mixture. I have to watch again to understand.

Klopp: If we win 2-1, I am still angry about the first half. Interested in performance and results. You can build on performance.

己經ready跌出前四

麻煩你睇下can點樣散步法

Klopp: We have to take the criticism. Everything you say will probably be deserved.

史毒就算
我寧願用f11 起碼史雲斯 爆左2下

對佢已無咩期望

一路俾can含一路睇
一切都很美好

不如你講下可以實際買到邊個
當年廢托so7 都係冇人期望過 亦唔係big name

人生就像利物浦，從來都係未成功過，柒開比人恥笑

An咩gry姐明明就係你硬頸又唔嬲自己

費托唔係big name

can最裸命係d easy pass都交失 d長傳嘔血到
仲要係咁拎個波黎用 防守又懶懶下

真心講句，我寧願佢學神軒回傳後防都冇咁嬲

諗起有個wtsapp截圖講個鬼妹同個利迷鬼佬講分手，個利迷話我係利迷仲有咩打擊到我 認真利一輸波心情會低落

咪撚再9up啦，用成績說話啦

講起屌簡真係on99 有球米拿後場傳差左少少 佢望住個波由得lulu 自己追 彈返出黎 比對面拎左
佢扮跑咁跟下個球員 仆佢個街 直線爆人果時唔係好撚快好撚勇架咩

你還年輕，好快會輸到慣

呢d波已經好
1314果下 真係sad左成個月

條友當正自己球王先慘，基本功都冇

你地成日屌軒後傳
其實佢成個英超最多向前傳

扭計 要加人工

心諗 佢以為自己踢得好好

無架喇
呢季都唔會再睇隊閪波 真係夠撚哂倒米
高普自大又自我 唯一有啲腦殘仔明明開結有進步都賣左去 賣唔緊要 你搵返個岩呀 有人選 但又話人貪心 人渣輸到仆街 都會轉下陣 而家換人都要八十分鐘先見到 Owner又廢 當隊波係生意咁搞 又唔撚捨得洗錢

點解祖記一月唔出手買Can

巴打 同你差唔多 我都係朋友影響
渣帥最後時光開始睇
就咁上賊船
鍾意利第一季輸聯賽杯歐霸
到今季虎頭蛇尾
有口難言

0809 果年又係
謝四走前打到舊屎咁 我都算
點知走去美國堀金都唔留響度做一世生利撚

咁又公道啲，係球會遲遲唔肯同佢續約

好彩無經歷到，但有時睇下片見到蘇神蹲係度喊個樣都會心痛

我sad到依家

渣帥最後一季先做利狗

一輸波又變哭song大會

呢d 都唔算咩
奧雲仔果d 真係激到你想飛去打死佢

輸左成個月有突啦

今年唔會再理
恭喜轟攞到英超

有排輸 你話我話

根本做得利既都係真利架啦
頂多咪1314多左啲勝利假利

17年之後sad到連我條女都問我不如你轉隊支持下

EQ低d都唔好支持利

認真，如果可以，任何一隊都唔好鍾意更好

IQ高d都唔好支持利

劇本：
和熱狗
之後輸到對阿記再和
再繼續輸到對鏝

依個月真係輸唔轉陣唔買人，輸左下游咁多次都唔知自己輸咩，高普真係on9得可以
比返肥賓我呀

以當時既表現唔續真係唔怪得球會
你都唔會減人工架啦
不過算啦 佢都算好好
雖然佢一話返黎利就冇好過

How to beat Liverpool:
1: Sit deep
2: Let them pass it around
3: Wait for them to give you the ball
4: Score a set piece
5: Counter attack

契仔can幾時坐後備

我覺得呢個陣容打肥賓既4231 會好堅抽

對一個球會legend用嗰季表現去評續唔續約
所以FSG咪應該要反囉

問題係又輸俾排最尾個隊
無波入 輸法無變 累街坊既唔換 無態唔換
你話好似對車仔咁失分有咩問題 隊波表現好好
但依家就係輸極都無變
廢中出黎9up完會改會檢討下場又係咁

學下人地轟點防守, 點KO 中下游, 先同人講爭冠
隊波無穩定性就一世都唔洗諗住拿英超

唔係咁易架

年年都係下半季勁過上半季
今季終於反傳統

Are u on9
肥賓咪19樣

點KO中下游咪就係靠高產中鋒同左右翼殺入去囉
利有條鐵咩

佢年紀唔細 唔肯讓位 又冇表現
認真問句 球會大定球員大?
利又唔係得謝四一個legend
你睇力查咪識do

失敗者先會捧利物浦
同我一撚樣咁無撚用

其實上季衝歐霸咪就係4231

Mignolet needs binning. Two embarrassing errors in two games now. Penalty save or not, he's not good enough.

就算你捧既係巴塞
無冠軍一季都會唔開心

想令自己開心有好多方法，好多好嗜好
係令你有滿足感
睇波？不了

笑左，你不如查下肥賓帶利記戰績先啦好嗎

呢樣真，身邊朋友得我係利狗

中立咁樣睇波仲悶喎清

捧垃圾利？不了

早一個月又見你咁講 勝利球迷 好行唔送

其實佢嗰季都開始打後備
印象中都冇乜怨過冇正選打
冇表現就真
不過簽一年球員+教練合約俾佢養老都唔過份吧？

多仔個場好睇

可以燒味既
不過廢中要死攬控球圍攻

差唔多十年前既野拎黎比
無話邊個岩錯
但咁樣用黎坳

咁又係

不過無可能轉會
因為都預左 失敗撚

上季衝歐霸我覺得同肥賓當年都好似
只係決賽敵不過球證

都痴線，J返謝老4都得，佢打利最尾個兩季廢到仆街喎

呢幾場多撚左好多燒味喎
不過高普唔記得左換奧力子出黎姐

今場咪燒味囉
轟有個頂得射得嘅中鋒，利有奧力子囉

0910係咪肥賓帶？個季睇撚到我嘔血
肥賓手下既利記咪一樣海鮮，講到佢好過高普好多咁

竟然係小米post外出現

尾二個年雙十
不過係個場

成班利撚痴撚左線又亂咁j

帶住班垃圾殺入兩次歐聯決賽，一次歐聯冠軍
我諗當今世上都冇領隊做到
莫講近十年，將來十年都冇

回晒塘啦

半燒味黎 有人斬無人頂
自己D角球都未頂到

果時唔係利迷

個陣 真係差

利阿一家親

其實
明 奧 文
古 啦
軒
wfc x 5
會唔會好啲

轉會果d可以食屎

最尾個季好似係利top scorer

點擺都無用

同你有撚親
人地仲有前四模式

我地就

你都on撚9

係呀，真係好海鮮
每年穩定前四，2次歐聯決賽，4次歐聯四強

阿狗起碼係輸比車狗

角球又係得啖笑
十球有九球前柱落 一成就係就唔夠力

溫馨提示:

屈福特
利打實輸

我決定支持轟了

仲要不停對抗個仆街班主
肥賓最錯一件事真係沙比個問題

VV
好想要個正常龍

刀系豬啫

睇返其實好有道理

認真油王真係有一手

依家打下半版是但一隊都實輸啦

帶住賓納，芬倫，辛頓，史米沙，巴路士，查奧爾呢班廢物打入兩次歐聯決賽
我真係唔知仲有邊個做
仲有年年穩陣入歐聯8強
利狗唔識貨，可惜

可能高普都對抗緊仆街班主呢

我仲對廢中有一絲希望
但如果之後雪M7出摩+繼續用Can就算鳩數啦

當年唔係果兩條美國閪佬，肥賓洗搞成咁

坦白講 肥賓執隊波既防守真係令利似返隊強隊，佢走左之後隊波啲防守無論人腳點變都係下游級數

賴乜鳩班主真心
肥賓頭3季帶利記仲係窮撚老細
豆拎都冇咪一樣有成績

Finnan Hyypia Carragher Riise

咁當年英超都冇而家咁緊湊
熱刺仲未中興 鏝又未有錢
不過肥賓嗰時防守係呢十七年最好嘅時間就真

對乜抗呀
當初炒br果陣騰撚晒雞仆撚到咁去搵高普簽約
我真係唔信高普完全俾fsg食住

唔明點解會有人覺得係班主唔比錢高普洗

一月40m之後已經連呢個幻想都冇埋

防守好agger，king果陣都好，有奇勒

英超競爭係冇咁大，咁歐聯?
你睇番利記歐聯砌低過咩隊，全歐洲有邊隊豪門冇贏過
呢D咪報應LO，一季成績差少少班利狗就反晒面
睇下呢幾年幾咁折墮

我相信高普係想長遠地去plan 球會 所以先唔買人
亦都係因為呢個1 月的確買唔到d 咩合理既人
fsg 亦都唔係真係咁仆街既班主黎
只係你冇得好似雙曼咁 用錢去話比全世界既人知我要贏
所以更加難吸引球員黎

肥賓係俾新特蘭個氣球累死咗

所以話利有時柒真係無可奈何

最折墮都係學神嗰陣
Poulsen Konchesky真係屌那星

挑戰0分

毒蛇 英美斯 勁到

屌唔買人唔係淨係1月先開始屌啦
根本夏天個轉會窗已經屌緊唔夠人
不過當時成績好米拿又踢得掂左閘先冇野好講之嘛

真係唔出奇
上半季個陣仲話下半季多主場所以應該攞分穩

比軒打攻中啦

高普岩岩黎果陣就叫人忘記歷史
首要搞好防守

唔係好耐之前佢就話呢隊波叫利物浦,你唔可以唔去攻
而家唔單止係要攻,仲要去攻到喪晒,任得球員發揮,交失傳失多過乜
究竟係邊個放唔低

見到前面有人吹奏肥賓

真係笑左出聲,係咪又要loop返換走廢托入N'Gog,謝4 R頭果幅gif

冇撚睇波又要出黎柒既咪你呢D

最有機拎分真係得李城果場

下場買客其他

隨時護級發力
而且李城又係打反擊起家 幫華DEE反底

技窮

正宗波又冇撚睇，得閑上下討論區聽人鳩UP當自己睇左既傻鳩
乜都唔識又要扮到自己好耐波齡
笑撚死

換走費托冇記錯係傷

其實軒都好撚癲,你話佢而家升返上打中場都應該唔差
夏天你一係買個防中,一係就買個大腦
最好兩個位都買晒,掃走埋安利簡佢

係，肥賓覺得唔應該博
even唔係傷，Torres果場踢到一PAT屎，換佢都冇問題講真
不過有D人波又唔睇，又要出黎柒

諗起自信撚安尼簡賽前講d野就好笑

果陣仲比軍醫昆話佢好返晒(好似係)

核心簡

軒打防中位防守都係會有失位問題
今年夏天一樣最急切係買中場
之後係前鋒同翼
S15 CAN LULU呢幾件賣得

有冇英國利撚BLAME CAN 既文睇下

如果軒好似老四 成日入d救命波就好

搞好防守
一開始係強攻對弱隊贏唔到>有波入但咩隊都贏唔到>對弱隊輸一粒>對弱隊輸一粒+無波入>對弱隊輸兩粒+無波入
近十場係愈黎愈衰

屌。成日都問自己點解一開始會愛上利物浦

幾乎每季都有閪波睇到你扯晒火

利 幾時唔好再踢閪波，做利迷真係好虐心

好撚勁呀簡子
快撚d過檔啦屌你老味

上半季d攻勢好j到

Reus

buy vv la diu

見到軒係後面都頂班友唔順自己前插，就好似見到連Lucas都要侷起腳個種無奈

米堡d防守應該都高利一班 熱狗都攻唔入

心理醫生搞搞全隊波好wo

比著利醒早比人打反擊輸埋

好多位要買,到時又要夾過先慘
講黎講去點解一月唔買定1,2個夾定先呢

費托都唔知自己傷

淨係比個米子 米堡，佢地已經玩撚完

講真謝拉特走左之後
利d遠射得返古有時靈光一閃
freekick、開角全部都係世界級柒
作為前列隊根本唔會見到有呢樣野發生
利真係一隊中游隊
頂波又唔得
守死球又係英超最弱咁制

熱刺拋離4分 好波

完

記得贏完鏝 已經43分定44

2月依家得46

熱1比0，熱起碼守得穩，你有成90分鍾攻都好難唔入

燈

好邪

走啦fsg

唔明點解仲有人覺得FSG問題不大
FSG轉會方針從來都係注重potential多過球員本身為球隊帶黎嘅效益
因為高potential球員賣返出去係買賣賬面上一定賺梗(即係拎利記成績做營養素 )
但如果買當打/bigname遲D賣出去就一定蝕 雖然當打/bigname會增加奪標機會,但係作為生意佬唔會冒咁嘅險去賺D咁嘅錢
簡單D黎講FSG根本當利記係育成器 拎黎買賣球員賺錢
成績根本WFC

講左好耐 freekick同角球除左季初一閃之後3年冇進步過

咁高普本身都係咁玩

叫得高賊未？

點解話雪m7?

米拿今場非常差

好撚野

又係呢D度縮數
好多時隊波真係差一個正前鋒
慳一個人無歐聯無盃
以為自己一定養到個利雲出黎

終於夠錢買so7

駁完廢中嘴無耐就比人換下

你老味他首出面個Post真係柒到應
身為痢都唔敢再出波台睇post

i want to believe

Gotze出都冇得出

唔明點解起腳可以咁令人失望
十碼以內一堆人
籠又唔中 人又唔中 可以直接飛出界
屌 一野BAN埋去啦 仲度咩諗咩
起碼都有個角球

米堡爭d

成隊冇射術，不嬲係咁架啦

Hull City 2-0 Liverpool - Jurgen Klopp Full Post Match Press Conference

唉屌又輸

上面j 肥賓 話肥賓同高普一樣真係笑而不語

暫時高普同人渣一樣唔識教防守 同埋同人渣一樣冇咩戰術野睇到😂

肥賓個時真係成績穩定 唔係2個濕尻美國佬

唔反高住 睇定d先 過埋呢季再講

高普暫時可用八個字形容
激情有餘 固執無比

15 Middlesbrough 23 21
16 Leicester City 23 21
17 Swansea City 23 21
18 Hull City 24 20
19 Crystal Palace 24 19
20 Sunderland 24 19

我利幫英超護級戰留下左好大懸念

下下場打李城 識買了

兩邊罰球軒可以開 (有時米拿會企喺側邊扮開, 但2個都右腳, 邊有球隊咁弱智? 一定係1左腳1右腳先擾亂到龍門)
角球只有古開勉強ok, 軒同米拿識西開咩
我建議以後一律開短, 當生波重新組織, 一對中堅咪撚上, 又無咁易輸反擊
直到有人教死球戰術為止

防守任何位置既死球都係垃圾, 幾多年了?

馬貼手足響竇入面dream下個英超冠軍都要比班狗cap出去公海

今場開短都係攻唔入
其實開角球無問題 但真係無人頂到
無沙高又無懦夫 前面又無態

屌 係我柒既 垃圾利都要dream 冠軍

呢隊粒圾要破大巴但又唔打快真係好撚柒
一堆人係對面就梗係喉住轉守為攻個下
一味死圍住人有撚用
有球反擊古推波俾人截左有界外球
佢竟然放低個波俾後面慢慢行上黎開
我真係屌出黎 你老味
梗係襯對面未返黎快開
如果係S7實即刻掟個波出去 一拎返就向前跑

Hull are the only side yet to keep a clean sheet at home in the Premier League this season, conceding in all 11 games. #LFC

呢場波之前

喂 你地上次贏波係幾時呀 成班利狗

咁驚柒唔好上網啦

Jordan Henderson, Lucas, Sadio Mané and Nathaniel Clyne the only players to come over to the away end. The rest straight down the tunnel.

咁早起身

未訓
買埋河床

7點幾

好彩冇買隊西波

做咩唔買候城

屌你真係以為死垃圾會輸咩一早

Only West Ham and Swansea City (both 14) have committed more defensive errors than Liverpool (13) in the Premier League this season.

Liverpool's 4 league defeats this season:

0-2 vs. Hull
2-3 vs. Swansea
3-4 vs. Bournemouth
0-2 vs. Burnley

They're unbeaten vs. the top-6

Shearer on Hull 2nd goal: "Getting in between two defenders for a goal. That can't happen and that's why Liverpool won't win the title."

Alan Shearer: "One of the problems Klopp faced when he joined Liverpool was that they were defensively poor. 15 months on, they still are."

防守？不了

過埋下場正式變六弟 之前仲笑獌笑得咁過癮

最衰都係BR唔請防守教練

博走盤都好啦
點睇就算嬴都唔似嬴到兩球
而家仲要輸返兩球轉頭

仲記住

到而家都仲屌緊啦

仲有人屌BR咩

精壇有人話佢係蘇超Level

She's making me high
She's making me high...

球迷評分低到

軒值得俾6分或以上 可以做既佢都做左
米拿應該俾高分D 攻守都靠佢 做死人咩
啦同文尼不過不失
其他人同我大大力屌

下星期到利

17年真係未好過

冬季買拿坡里 馬田斯有冇人會爭??

個世界咁多人 洗唔洗係咁追死一個聯賽...

希望高普唔係同歷任領隊一樣...追左個唔得就冇back up plan..

另外後防真係要大執.

吸引唔到人黎

領隊問題啦
一個淨係靠s7拎亞軍既領隊
咩冠軍都未拎過
點會吸引到球星

又黎

其實高普玩體力踢法玩到幾時？

其實利物浦呢隊波本身就係柒
有邊個利迷仲未接受到？
高普只係嘗試洗甩果陣柒味姐
以上真心之談

咩柒到唔敢出公海果d係咪做得一兩年利迷

幾時出去格劍

落完老蘭

不了
呢排用得太多墨水

琴晚睇完波無耐佢就拖住2條女走

Sakho out on loan and Lucas starts at CB, Gini one of the few in form and Emre still starts who's been shite the past 10 games. Crazy. #LFC

agree

If BR was to put Lucas at CB, loan out Sakho, put Milner at LB, and go into this kind of run, #lfc fans would call for his head.

高普

屌奶星做乜鳩

有冇清可以講下係典輸
琴晚諗住恰一陣恰到而家
不過係咪好彩冇醒到

搬龍門對人不對事係常識啦咁都有野好講=_="

黑哨
來源：精壇

垃圾米, 廢can , 廢中
究竟邊個會走先

米

好喜歡文尼

亂鳩咁黎

雖然唔知d英文點解，不過見到軒隊應該都係好野黎

得返神軒係利記清泉

Emre Can't Stats
Games played 18
Games played well 1

好勁

搵到一場

有冇利迷子可以明確指出係邊一場

個一場

佳尼米拿D控波 好幾下軒隊斬去盲眼位控左幾下哂左

是咪上季歐霸?

琴晚軒真係算係咁 傳左都好幾下靚波
前插多幾下就好

橫傳我啊媽都識啦

要不是軒啲45度 撚有攻勢咩

真

見到lucas 打中堅已經覺得呢場係咁先唉

好想燒左屌簡件波衫，基本功差都算，踢得hea先最大罪，唔續約又廢都仲有得出，高普都好大責任，老母上場入波唔出

屌米又係on9，每次比人雪完就勁幾場，一坐返穩正選就派膠，明顯心態問題

lulu位置感唔得，企位錯，不過唔怪佢，因為佢根本唔係打開中堅，要怪就怪廢中借走沙高

軒係成隊打得最好果個，d長傳分邊，斜角斬入禁區邊都好到位，但接應既隊友冇態，佢仲有一下遠射幾似樣

文啦2個不過不失，狀態麻麻，巴西孖寶狀態差到極點

唔明廢中玩燒味又唔出奧子，8x分鐘先出，仲要出黎拉邊打

O~沙高誰甘心歸去

真心失望，唔知真係要金錢足球先有起色？

Lulu似比人擺上枱咁

唉屌，瞓醒諗返起真心失望

唔知有無巴打見到
有球係後場can 都唔追撚埋佢, 望住散步
好彩lucas 追到,唔係又輸多球
太約7x ~ 8x mins
仆街can hea踢又唔續約

can 冇心踢就咪撚阻住個位，俾老母唔好

最慘劫富濟貧又劫唔足3分，
對熱禁住黎打比人屈offside，對獌對面offside

都衰左2個月

依家唯有望 唔好好像多蒙特 咁

一野衰半季

利的高中鋒 吊詭

高中鋒係度 永遠一堆地波
高中鋒唔係度 永遠一堆高波

卡路爾 傳中 唐寧
唐寧換卡路爾

上奧力治 但又換走米拿(呢隊波 佢斬波算好)

傷哂冇計 仲記得上年佢打呢個位有幾場打得幾好

賣賓迪基 依家看來真係
佢呢個價 有人買 係好事 但前提是d錢 真係要用...... 你唔用 有春用咩

夏季仲賺左差唔多10m

屌 d錢 都唔撚買人
佢上季 起碼叫入到7，8球

佢唔像波仔 aspad 呢類 用都用唔到

留BTK都冇用啦, 佢都唔用正前
origi都唔出啦,
同埋賣BTK時, 冇諗過INGS又長抖

佢打強隊可能著緊
反而唔錯(例打曼 封到普巴)

心態上問題好大

廢中為左大家健康著想，決定唔領先唔洗大家㩒平安鐘

條撚屌自大到仆街

其實老實講佢潛力好大,身型好 安心做個掃蕩型防中應該唔錯
但奈何條友鐘意上腳,賣弄自己球法 拖慢晒進攻節奏, 控波都加多左好多腳,搞到d波傳到比佢就死晒位

廢中真係好撚硬頸，攻唔入又無plan b，死都要玩假9，80幾分鐘先出origi

你話前面好似巴塞未可以打假九囉 但問題唔係囉

佢剩係得逼搶做得好
傳控守射全部唔得
對強隊對攻搶控球個陣做坦克就好
一打中下游 人地俾曬控球你
無機會發揮之餘仲拖慢隊波

十場贏得一場
真係好誇張

費奴回防仲勤力過can

重回正軌姐
睇返呢十年八年既平均排名
就可以預見今年大概點完季

次次贏唔到波都見你出黎話買左利
買對家啦屌

應該會衰過一哥

比多季機會高普啦，下季都係咁真係無野好賴

無歐聯無所謂
今年夏天賺左10m 冬季又賺左幾m
出來夏天 再 慳d

=歐聯果60m

再衰落去

隨時 下季都提早完結
高普想買的人 唔是得佢一個爭 好像dahound 祖記 曼城都傳過下
仲有利華翼
無歐聯 點搶

已經唔講 呢種高搶迫打法+四線
要大量增兵(今年看到根本唔夠人)
亨利又lock左 個account

條友賣廣告

冇人玩你個廢app呀 收皮啦

燈完仲想靠利POST發財
你D PR真係好好呀
我就唔玩啦
幫你推一推等大家睇到

打假9, 但尋晚又成日兩邊去波
出波成日冇人爭搶前點, 什至禁區都唔夠人

反而多左神軒45度斬中
如果有個高大前鋒set 波再有人搶第二點
攻勢直接好多

成隊波亂七八糟

開始懷念btk?

擺明屌緊高普玩燒味唔出力子

見到呢幅圖令我諗返起fb有個留言好似

睇左廿幾場 場場啲失波都係大同小異
點解人地啲角球咁有威脅 開親班後衛都咁亂
而利開既角波 完全係辣殺 冇啲威脅

唉 屌 波都入唔到

搞乜撚野呀利物浦

仲有我屌你老母咩安利簡
有球係自己禁區跑跑下唔跑
好在Lucas 快一步到姐

感動既係
輸多14場就可以完季

啲角球開出黎好似無西咁
加上你睇下前場無一個係高既

護級成功

死球角球開短, 甩左又比人打反擊

咁既結果佢都接受 佢真係唔好捧利

屌簡真係
回防又慢 防守無老母咁盡力 進攻仲衰過老母既妹下妹下
點搞

ymca

當年 仲廢過利的熱狗防線
次次踢強隊 最低消費3球

都執好左

利條防線 一樣鳩鳩地

唔撚係講笑
尋晚輸第一球角球 已經估到失波
自己開十幾個角球 一球威脅都冇
係 高普季前準備得好 開季已經好似季中咁fit 慘在已經好似收撚左league咁
咁高強度 仲死十一個人 傷左又唔撚買人 擺哂青年軍
無錯 高普係冠軍教頭 但係再係咁自大自我 睇黎都係走唔長..

心滿意足
無降級咪好囉 無降級先做到英超冠軍架嘛

馬貼 古仔 費奴 啦啦啦 文尼
呢5個季初fit到漏油 撐住利記既前中後場
但依家個個都食左屎咁

做開國功臣 做到上癮

做反賊做到上左腦就真
之前反羅大將軍
而家就反高

定其實佢係英超19隊嘅內奸

高普之前又話會改既
男人真係冇個信得過

古天樂臨尾都腳軟
佢咁既態都可以踢足90分鐘

利記真係差個強大前鋒
車有dc, 鏝有阿古， 獌狗有伊巴
都係一拎到波就有威脅
屎毒幾時先歸位

已經冇期望

冇睇
想知matip狀態正常返未

琴日換入史毒
啦子踢左 古費中間造波係唔同左
但真係太遲了
既然依家個433咁唔順
對中下游史毒正選試下依個form踢返場
對中下游泊大巴你費奴假9逼得幾勁都無用

都過左成晚利迷囝重係到哭波喪

已經冇咁瘋狂啦 慣左
仲記得輸比般尼 屌左幾耐

我始終覺得廢中會tune得番隊波

Tune得返都已經無左個前四

講左好耐無個當家射手了
一個稚嫩
一個傷患
一個非典型
點會有穩定入球源

最近有啲黑仔，決定今季唔再睇利既波，睇下利有無得反底

老實講要贏英超
一個好龍門+一個好前鋒係必須
兩樣我地都無

高普又話要靠中場入多啲波 而家搞到兩頭唔到岸

仲記得車狗季初連敗俾利阿
車迷係度吠話要炒干地

車迷既野你咁上心做咩

最慘係話就話玩育成 但我唔覺得啲青年軍有希望 連1哥都有個lookman 同tom davies上到一隊之餘仲做到野 我地吹到上天既木燒 taa 個堆 簡直唔想提

記得有d咁on9既事提下姐
咁就叫上心

唔玩育成既我轟都有一堆武神打 龍虎切 之類外借出去或擺係倉唔出

今季聯賽我得幾場冇睇
般尼
全部修頓
般矛
琴日
係咪好好彩

今季聯賽我得剩返個啲冇睇
係咪好好彩

多個丹比利勁到.. 利買唔到好可惜
仲有mor，美國仔，新伊巴， 真未來隊

睇個勢今季又第六收工踢歐霸
下季又要捱星期日西波時間

翼，典型前鋒，全部都係利所需要既。全部同利傳過既都去哂多 真係好戇居

大家戰術接近要買同一堆人，但人地出手快+吸引力大

新例 net spent 負數送十分
有冇起色唔緊要
最緊要財政健康

有咩用
跟著個垃圾領隊

高普回家吧

Crazy story in Italian paper today. Inter want to make Antonio Conte their new manager & give him £350m for new players. Good luck with that

立即 馬上

比比鳥失去戰鬥能力

見到都痛
between其實係咪應該吹

老鼠望緊你答乜

+2gc話合法

Cap 9 me lor

國米邊度夠阿布抽

CITY XI | Caballero, Stones, Kolarov, Clichy, Fernandinho, Toure, Sterling, De Bruyne, Silva (C), Sane, G. Jesus #cityvswans #mcfc

哥帥都變左陣，幾時到高普

屌你老尾D死廢中真係硬頸到

人地有成大間蘇寧洗黑錢wow

趁地林啦你

好撚on9呢球

俾d時間佢證明啦

祖記快撚d買就真

swansea會唔會又搶到分

最撚憎D人口講到幾撚勤力幾撚上進

英超球證唔吹架啦呢個程度，何況琴晚我廠都完敗架啦唔關呢下事

安利簡正仆街
下半場仲有一球禁區邊唔攞波解圍, 連位都唔darm下, 等lulu解, 結果俾人搶到傳埋射埋網側

都唔明點解高普咁都忍到佢

屌打雞湯

有得屌 你屌唔屌

3241陣

咩意思呀你

又入

jesus又入波

阿古路走得

睇黎利撚對can既容忍已經去到極限

456

好在佢生得高大靚仔咋

唔係依下打傷比比鳥，右路唔會崩潰，成隊唔識郁咁

利申：路過阿狗

耶穌加盟救返鏝，利要落第5了

5弟

利狗同前四越走越遠

要做5弟了

其實對右路係好大影響
不過雲爺爺打強隊都唔望會贏到架啦

過左極限

換前鋒，龍門搞掂
哥狗又返生
最後季初笑人既利狗冇前四

阿古路冇正選

Big4歸位

利記都試過換龍門現曙光

燈神

正常前列主場都應該屌打榜尾球隊

所以我地點解入唔到頭4

Jamie Carragher believes changing both shape and personnel can see Liverpool still make a success of their season.

“I would take Emre Can out of the midfield,” he told Sky Sports. “I don’t think it works as a two alongside Jordan Henderson.

“I don’t understand why Georginio Wijnaldum was out of the side. I think he brings more energy and a bigger goal threat.

其實加歷查不如認真學下教波
覺得佢講波一向幾正路

屌簡乖乖地做返中堅剩做防守工作就算啦

驚步加利仔後塵

佢講波都正路

講就易
真係做就難

條獌狗on9姐，西文都唔識學人去教西甲

唔知下季見唔見到英冠隊高普朋友隊係英超呢？ 啱贏左列斯聯2-1

之前好似傳有德甲隊想搵佢

有冇得抄人3後呀

最撚憎can 同明奴 成日懶係野玩彈彈波後腳挑嚟挑去
又唔係成日得 仲要俾機會人地打反擊

計弱隊鏝剩係輸比李城

英超中遊咁多
比愛記炒個場都無哂面啦
點知利記仲柒

鏝依家出依隊未來隊勁到仆街

阿古路

吹插水

2-2中 u23 好似排緊gp1 第4

高普個老死唔知乜事郁鳩列斯聯個monk 好有激情 同廢中團聚 諗諗計 幫幫利啦

Huddersfield 好似絕殺
佢又跑左唔知去邊到慶祝
跟住慢慢跑返去自己technical area 個陣monk冇啦啦行出黎block佢

屌呢球包禾有啦

上季鏝有包和就好

HART ALVES

其實依個韋拿好似都幾有料 依隊唔知乜哈xxxxx本來聽都未聽過 都帶到上前列 前半季仲做左好多輪榜首

3-2 to #LFC U23s - a powerful header from Kevin Stewart after 82 minutes.

TAA provided the excellent cross for the goal from the right, by the way. It's not his first good cross today either.

FT #LFC U23s 3-2 #THFC U23s - Wilson pen, Ojo and Stewart with the goals after Spurs were 2-0 up after 26 mins.

咁熱血
有無highlight睇返

1；1

1-1

鏝又不失球

唔講野

有咩完場先講

好快2-1

你唔好講野

某幾位利迷請忍多10分鐘

呢句真，醒水安靜d咪俾人cap出公海bin

屌 一買鏝就追和

而家先換阿古路

仆街出阿古路

點都係做五弟嫁啦

哥帥同廢中一樣慢

和咪又係五弟

鏝城禁住屌

比d掌聲自己求你安靜

望人仆街不如自己發達好過啦

雞湯係時候要保級

就跌落第6

Why not both

黑哨
手球唔吹

原來唔係

比D掌聲自己

👏🏻👏🏻

2：1

Ojo個入波

任頂

屌

邊撚個睇波牙

劇本

jesus

法比安斯基

勁

嘻嘻

燈到仆街

26

耶穌勁到

鏝有耶穌打救
咁利記呢

安利簡

利有可以

利迷
反正有班人仲幫fsg klopp解釋

條友先19歲

唔知幾耐後

第一次係踢完一輪後

碌出前四

利

依家唯有利好 就係阿雙曼 要打消耗大的歐聯.......

但利再係咁的態 真係

下輪好大機會第六

5輪之前, head住鏝4分
而家, 俾鏝head住3分

岩岩fsg封信 曝光

搞到班球迷 火

6弟

之前head獌6分
過埋今輪就head淨1分了

Link?
講咩

精壇都仲有人撐

今朝睇rawk d柒頭仲話前4好穩係睇爭唔爭到第2
笑撚到我

有咩睇

Since arriving at the club in 2010, FSG have invested nearly £0.5 billion in players. 25 of which (53%) are no longer playing for #LFC .

玩完
鏝有耶穌打救
下季又冇前6
抵撚死啦高賊
唔買人丫拿

冇前四可以準備下季反定高

唔係FSG將我地由水深火熱拯救出黎我地可能落左英冠/甲永不超生, 做人唔可忘恩, 要感恩

佢同fsg 一齊 攞 慳左的錢

打丁啦

5億買左堆咩人

悄悄踏上反高既征途

人買幼幼你買幼幼

人地天價買幼幼

利為 周薪 放棄ali

Henderson

其實我懷疑ali黎利應該都會弱化 要去踢u23

係咪紐約法院出黎個封?

有冇link?

屌 利post d燈力

最重要是
呢堆年青人 人工 有幾高

羅渣士覺得值 就應該比呢個價

fsg連青年軍 都搞 果種嚴格的薪資控制
去慳錢

真係

Br今年帶隊好輕鬆
一支獨大

話說利 u23 win左熱刺

謝4同king 去埋觀戰

連黑星說都無得講

班利狗輸波就搵野賴姐

又要青訓勁 又限住人工 係我都走啦屌你老母

等睇wilson 離巢然後大殺四方

agger
希望大家可以轉變下心態
j下negative net spending

屌你走啦fsg

fsg要customers唔要fans

係咪得老闆娘真心為利好

有無油王收購利

唔要大陸佬

多得個死雞蟲

歐聯有60m又唔見你投資下

冇架啦
得大陸佬先會要

Musa晒料

放過利好嗎

mata呢腳紅得啦

mata咁都唔紅

第一日睇獌

有廢sir坐陣，有牌都偷笑

agger

華迪心諗
上次我中曬波都紅

pogba 個轉邊

mata是咪收最fit lucas咧?

yes

係阿
Lucas 果陣仲進步緊

Lucas自己落鏟……

MK跑步

曼聯

獌狗都上番黎

屌睇片原來自己撞埋去

曼聯今晚然硬

ibra 2-0

6弟ready

準備下輪做六弟了 分分鐘過多陣就第七

好在今個星期仲踩住獌狗

好撚灰，上半季踢得咁好最後都要六七八？崩鳩潰

又要面對輪迴 無歐聯 買唔到人 永遠中游 不如執柒左佢啦屌喇星

BOOK定潛艇了 下星期對完熱刺就落第六

你班sb,吾系典有錢買遊輪牙
買人，不了

不了 而家要潛定

証明我一路堅持劍指 FSG 呢個方向係岩既

唔再買球衣

book定潛艇 準備比班皇者binc

下星期比人叫六弟喇，哈哈

今季諗住買拜 沙比
大家又係紅色 拜今年果件靚D

李城幾時炒雲爺爺

攞歐冠

同利狗一樣打回原型啫

李城唔好傷心
過多幾場到我地送3分比你

咁撚快就同第六差一分
痴線

今季無前四應該會比人抽到hihi

Fsg:目標達成
盈利>>>>>>>>>>>成績

夠鐘回帶啦

S7 T9之後
利幾時先可以有個當家射手

有同無 咪又一鳩樣

季初為男神利雲已經買左 係幾靚

完了吧
如無意外

屌啦星 fsg d濕尻政策真係

買大牌球星啦 呢個先係贏波方程式

平靚正 雲耶馬呢d你又唔識買

最撚火係古治呢d就唔留

Douglas Costa: "I don’t completely feel happy here, but we will soon find a solution, England is one of the biggest leagues in the world."

想入前四

無埋歐霸指日可待

咪撐利啦你

古 明奴gogogo

屌魯芬過左身

好突然
Rip

有冠軍都唔happy
望下利 年年向下調整目標
同D中下游過黎既新血一齊踢波
年年俾假希望你
你就知咩叫唔happy

識聽一定係聽呢個

挑戰自己

Alexandre Lacazette: "I think that the right moment has come to leave."

Cameroon贏左AFCON
Matip

LFC dropped out of the top 4 this weekend for the first time since September.

Jürgen Klopp was as angry as he has been with his Liverpool players during the interval against Hull City. #lfc (Chris Bascombe)

Liverpool are a great club with too few great footballers. That is it. It has been this way for 27 years. #lfc (Chris Bascombe)

Chelsea have three world-class players – Eden Hazard, Diego Costa and N’Golo Kanté. Liverpool have no one close. #lfc (Chris Bascombe)

Klopp can look for answers for the next three months, but until Liverpool recruit better this cycle will not be broken. (Chris Bascombe)

Klopp: "When I get up tomorrow I will only be solution orientated. There are solutions, 100 per cent. Now we have to change it."

Klopp: "Many teams have already made mistakes and changed things, you have to do the right things and I’m quite confident we can do them."

Jurgen Klopp has accepted blame if Liverpool’s lack of transfer activity costs them at the end of the season. #lfc (Echo)

Klopp: "What’s very important, never blame anybody else for your own mistakes. That’s not the case. I cannot change my answer."

Klopp: "We had from the club side the opportunity to do something but we didn’t find the right players. They were not available."

Klopp: "We tried different things to sign players in January, it’s not a money issue or whatever different reason. I take everything."

Klopp: "If you say now we do not enough players or we do not have good enough players, then I have to take it."

Klopp: "We have to show the reaction but it will not change my answers because of things like this after a game which I’m not happy about."

Klopp: "I don’t think I’m perfect, that doesn’t change things. I’ve said it a few times before but I feel 100% responsible for defeats."

Klopp: "I’m not suffering, I don’t do self-pity, I’m not like this. I know tomorrow there are solutions 100% but I cannot do it here."

Jurgen Klopp delivered a furious dressing room dressing down to his players after their season hit a new low at Hull City. (Dominic King)

Klopp could not contain his anger and his squad were left under no illusions over how unhappy he was. He was left incensed. (Dominic King)

Klopp: "Putting ourselves under pressure is a hobby. We have to show a reaction and find the answer after a defeat that really hurts."

係有 solutions 先好講 屌你

加油呀利

5場不勝

呢個幾月黎deliver左幾多個furious speech呀死廢中
你唔悶我都悶啦

表示憤怒 不滿有撚用

你套打法被人破左 就破左

依家唯一可以做就係轉陣 但偏偏下一場就係熱狗 連 搵弱少少球隊試陣 機會都無